除咗Uber，仲有咩platform可以渣車接客賺錢？

？

go go van
不過要加件貨

Gogovan
不過要有貨

gta

其實呢啲係咪可以拎1CM X 1CM 當做貨

係咪一定要貨van